麻煩識銀幣既巴打入來

請問值唔值錢